房署收樓就快冇地方住

我宜家住緊係個大概三至四人公屋單位

兩老啱啱走咗 得返我自己一條毒撚

想知房署會唔會黎收左我宜家住緊個單位

好擔心之後會冇地方住 或者去左其他山卡啦地方

有冇人可以幫下我

即刻結婚生番兩個就唔使搬

一定會架喎
調你去單人單位

會
準備訓街

唔需要係戶主
但間公屋有無你名？

無>一無所有
有>遲d會派間一人公屋俾你，
除非你搵好多，否則都唔需要雙倍租/市值租

調你去單人單位 放心

推

如果剩低嘅月入達到連登FG水平
會唔會一人都派唔到

其實如果咁樣調去一人單位要等幾耐?

所以好好珍惜2老，有機會就長者名上居屋

遲下會邀請你轉戶主 同出信話你係寛敞戶
跟據你想搬邨內定其他邨 再排隊調你走 你總共有3次機會

即係有單位然後等你裝修完先會叫你走?
如果係咁都好D...

信德中心 碼頭果層STARBUCKS夜晚好多人訓...
商場24小時 間鋪一收只用布帶圍住 入去有梳化訓

咁正？

佢會比間單人單位你
然後先收間個大單位

如果戶籍得番你一個 房署先會問你入息同資產
過左呢關 佢會安排你調間單人單位既公屋 最多有3次調邨

樓主一直都唔買居屋係到叫春？
點都買左先

租約有你名會叫你轉左戶主先
過左身1年之後先叫你搬細房 (當然前題係你要過到審查啦)
有得選擇要同邨/同區

利申：做左外判看更好多年

咁嘅情況轉咗做戶主仲有冇得綠表買居屋

當然有啦 你係戶主一定可以綠表添

就算爆左入息/資產轉唔到戶主
都重有得申請買二手居屋